<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<npc name="TiberiusLial" x="-3" y="0.5" z="0">
	<dialog>
		<entry id="1" question="">
			<answ>Привет!</answ>
			<answ>Классный у вас магазин</answ>
			<answ>Почём ваша мебель?</answ>
			<answ>Что можно у вас приобрести?</answ>
		</entry>

		<entry id="1.1" question="Я выгляжу как пони, который хочет поболтать? Покупай свою вещь и проваливай!">
			<answ>Извините, не буду вам докучать.</answ>
			<answ>А вы не очень-то вежливы с покупателями!</answ>
			<answ>Понятно, принято! Надеюсь, походить вокруг и оглядеться не запретите?</answ>
		</entry>

		<entry id="1.2" goto="1.2"></entry>

		<entry id="1.3" question="Если посмотришь внимательней, заметишь такие ЗАМЕТНЫЕ ЖЁЛТЫЕ ЛИСТОЧКИ на каждом объекте. Как думаешь, может цена написана там?">
			<answ>Извините, не буду вам докучать.</answ>
			<answ>А вы не очень-то вежливы с покупателями!</answ>
			<answ>Понятно, принято! Надеюсь, походить вокруг и оглядеться не запретите?</answ>
		</entry>

		<entry id="1.4" question="Воздушные шарики и трюфельные конфетки. Это МЕБЕЛЬНЫЙ магазин! Чего ты ожидал, заходя сюда?">
			<answ>Извините, не буду вам докучать.</answ>
			<answ>А вы не очень-то вежливы с покупателями!</answ>
			<answ>Понятно, принято! Надеюсь, походить вокруг и оглядеться не запретите?</answ>
		</entry>

		<entry id="1.1.2" question="Да ну! Может тебе тогда пойти поискать &quot;лучший сервис&quot;? Понаехали голубоглазые - за душой ни гроша, зато распинайся и улыбайся перед ними!"></entry>


		<entry id="1.1.2.1" question="Чтобы я тебя больше здесь не видел!"></entry>

		<entry id="1.1.3" question="Что ж я тут поделаю, четыре ноги тебе для этого и даны. И следи за тем, чтобы ничего тут не испачкать! Я продаю старьё, но оно блестит и благоухает свежестью!">
			<answ>Будет исполнено, шеф!</answ>
		</entry>



		<entry id="2" question="Я же велел тебе уйти!"></entry>

		<entry id="3" question="А, это снова ты. Что на этот раз?">
			<answ>Я готов что-нибудь купить!</answ>
			<answ>Я действительно в вос</answ>
			<answ>Я нашёл у вас патефон! Как вам удалось сохранить эту вещь  в столь идеальном состоянии?</answ>
		</entry>


		<entry id="3.1" 


7rl1qc772reu398ejlr2lbg1q3">Не смеши мои подковы! Издалека видно, что ты - приезжий, и только что спустил все деньги на жильё. 


4j3b25088vmdfb5n60guifgf0h">&nbsp;Откуда я это знаю? Это самый древний и дешёвый район города. Если ты поселился тут - ты явно приехал с какого-нибудь Мусохраново. Очень дремучего Мусохраново.


2s2ric2s4d0mcoajlcogruj8c1">Ха! Что же такой пони с задатками Холмса делает в простом магазине мебели?


41raga8oqmhj67kno8qkvllec7">&nbsp;Склад ума у тебя простой! А это - мой магазин, и я основал его до того, как здесь развелась электронная нечисть, небоскрёбы и вырвиглазные радужные вывески на каждом углу.


0qf2oa3geu5ne0dl01rk8emrm5">Да, мебель здесь - не первый писк моды, зато комфортная и уютная. По глазам вижу, ты ещё не успел посетить Центр. Вот что тебе скажу - держись от этого места подальше.


539j7sa47f4akmm1hi6gcsgb1v">&nbsp;Что такого страшного в этом "Центре"?


5j865o4as0aib52dc2qbak8d50">Шум, гам, светодиоды и толпы пони! Ну и , конечно же, архитектура и прочее ей подстать,  родившееся от вдохновения кучей мусора в районе Техников.


6vmlk0iv6d1sctrkq0mv3n5hrb">&nbsp;Что за район "Техников"?


57cg5l0o7j1k3ucs4737em14jd">Отставить вопросы по местности! Я тебе не справочник! Если ничего не собираешься покупать - топай отсюда. Меня ждёт работа.


7664cqrai7o9gie42j41ppn6am">&nbsp;Конец диалога


5or0ukcor0u3j4j0o41iajfr3s">&nbsp;Конец диалога


0hd0e7l4g8hhcb4eq83noiamdg">&nbsp;Конец диалога


7dlgnhr338srasj59hpfr0v486">* Натяжно посмеяться *


1eugmfpau4hhi7vjq9tuhsrnle">&nbsp;Шёл бы ты искать работу. Поверь, найти её будет несложно - вокруг полно ленивых лбов и устаревшей техники, несправляющейся со своей задачей.


08ed1tjv7rn9kq316dhrtu78b9">Хорошо, так и сделаю!


0hvmvb42n8e7sikscj36g8uu7b">&nbsp;Конец диалога


2euu0fqtvbd35hecrujtbtn38l">Спасибо, но я разберусь с этим сам.


1db1scp7ro7bshbg8v46018sji">&nbsp;Давай, и побыстрее! Я видел какая вещь тебе приглянулась. Не успеешь вовремя - продам её за полцены следующему покупателю, который в ней заинтересуется.


3dfk5m51d7o1lkk7f4gp778m11">За мотивацию можешь не благодарить.


2j9219n75cfovdkilr94k7a2t7">&nbsp;Конец диалога


754mloqls4n4b84k0pe8tiil84">Ну и ладно! Зайду к вам позднее.


02utt97dgs2rnbv5mddhcua50h">&nbsp;Конец диалога


70ej6a2b4m9fad4mkuigeecs3b">&nbsp;Я действительно в восторге от вашего магазина! Тут всё такое домашнее!


4qsga2uulkdms7kjigoqer8gt5">Ха-ха! Скидок не будет, даже не пытайся!


0a7gp8rsp2tq0vg7rcraogfd06">&nbsp;Ну и вредный же вы!


59s320autgs7h5c5sdomjo0h6t">Конец диалога


3b9ejgudsr3l61fiirihdd332t">&nbsp;Я нашёл у вас патефон! Как вам удалось сохранить эту вещь  в столь идеальном состоянии?


704maji9o2i1li59a1786a61aq">Что ты сказал? ПАТЕФОН? Не продаётся! Он здесь для антуража. Составляет мне компанию в тихие вечера... *персонаж вздыхает*


7tk9t799tr6rgoa2isd14itfhd">&nbsp;Я вообще удивлён, что ты знаешь, как эта штука называется! Новое поколение не знает даже, что такое "телефон".


02j5ktik2vcmn4otcrhbggj9ni">У меня дома было много таких вещей! Мы их хранили и берегли как ценный антиквариат.

<p class="relationships">См. также: <a href="#7j8adh08lqqp8f094dn5c2jdsg">Вот именно! Современные технологии заботятся о практичности, но внешний вид вещей стал похож на взбесившуюся геометрию. Никогда не привыкну!
</p>

1hpu1ri2ivhk3c5scuu6uis0h8">Мне всегда нравились старинные вещи! Они очень атмосферные!


7j8adh08lqqp8f094dn5c2jdsg">&nbsp;Вот именно! Современные технологии заботятся о практичности, но внешний вид вещей стал похож на взбесившуюся геометрию. Никогда не привыкну!

<p class="relationships">См. также: <a href="#02j5ktik2vcmn4otcrhbggj9ni">У меня дома было много таких вещей! Мы их хранили и берегли как ценный антиквариат.
</p>

654bvqc7pnea14abuqaukfpvb2">Конец диалога


1j7fn88cldaoo413hjiu13386l">В этом магазине не бывает сильно оживлённо, ведь так?


0glo5ag8ge2q1podfub3hvf081">&nbsp;Кругом одни нищеброды навроде тебя! А ещё рядом построили это архитектурное недоразумение... как они его там называют... "Современный Тороговый Центр", фу!


2oaftlaqvseu0va8ef589vgu4o">Мебельного там нет, зато есть булочная и клуб. Молодняк только там и "зависает" теперь, ха-ха! 


4ps48i1ninehs6r97lq4sm00l7">&nbsp;Конец диалога


7klfhkljhrko6b3jdh8ovhtmbq">Ох уж это юное "продвинутое поколение"! .. * Ворчать как старик о "былых временах"*


5hk8masoujiul373kreo1tkmqv">&nbsp;Ха-ха! А ты забавный пони. Ладно, будем знакомы - я Тибериус Лайл! * энергично трясёт ваше копыто*


6pknadvm7si188jgb879pu5ldp">Приятно познакомиться, Тибериус!


1gpktkfrrced6fus0eeh00vhuv">&nbsp;Конец диалога


77ehtr6hlt02624ftsdhunvjba">&nbsp;Хм! А ведь здесь полно "старомодных" вещей в отличном состоянии!


4bc9e192gp7d52enmbo4l1s51b">Они такие же, как и в моём родном городе. До него ещё долго не доберутся новейшие технологии.


3j5138ugu9q3ib8epqaje71ls7">&nbsp;Наверное в таком мегаполисе эту мебель считают сильно устаревшей.


47j3hd36qietnddtge79v19194">&nbsp;Когда игрок отойдёт от НПС на некоторое расстояние, он начнёт диалог сам с собой.


3itqtpmbis4unftdvs3e6nrlve">&nbsp;Плавающий раздел

</body>
</html>
